CMHK 全城4G

有冇巴絲有係用緊呢一個4G local plan可以分享一下
iOS左上係顯示LTE定4G

畜生台都想用？

LTE

H+

好似得1O1O ,csl. ,sun mobile 顯示4G

留名等睇有人答收唔到

Lt
Btw cmhk不了

全城死機，全城死激